革命之火蔓延到南區

南區要人要記者！

落樓啦街坊

推啊

林鄭呢條臭閪
真係唔可以唔寫個服字俾佢

全港革命

推啊 要人

推

仲係屋企嘅係時候落去散步啦

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

If we burn, you burn with us

一齊開花

人多就係最好屏障

落樓啦

落緊黎